心灰得極可䎵 心傷得無新意

我終於肯自己收皮自己消失 你開心啦

那一線眼淚欠大志

加油 女嚟啫 呢個世界大撚把